「人傳人？」武漢新增4宗新型冠狀病毒

上個禮拜見袁國勇話今個禮拜尾係關鍵
如果今個禮拜出現爆發
就好大機會人傳人
大家記得戴口罩

咁耐先新增4宗…真唔真呀
定係已經大爆發咗

冇人知
大陸d仆街好大機會有都唔公佈

東區要人

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃你會唔會去買爆佢？
見到d咁既野果然係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得呀

steve寫話捐錢都好信，到時佢唔捐又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨，你係味想咁？而且佢都係寫捐612呢d大路，我不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

香港要你

中國：全部人都有事 姐係無事囉

不過今次未有人死，破壞程度不及沙士。

利申：想勁過沙士

大陸已經死左兩件老野

以為係感冒而無去醫院既人唔知有幾多

六四冇死人

加多三個零啦

香港需你

去醫院咪又係打吊針

沙士死亡率係一半

公佈4宗即係有400宗，大家睇路

自己去醫院先計懷疑
佢主動check入境有幾何捉到

傳國不傳省